利物浦有機會贏英超冠軍

個人覺得今屆利記仲係好有機會拿冠軍的一年

個人覺得今屆係好有機會拿冠軍的一年~比去年更大機會~
簡單分析幾個主要對手~
曼聯~~今年走了C朗其實佢地實力削弱了好多~
先講後防~雲達沙傷了~里奧開始老了同輕敵~後場開洌到現在失了好多波~
中前場無了C朗的曼聯已經無以前咁大殺傷力~我吾信杰斯同史高斯可以頂得著咁密賽程~
單單依賴一個朗尼係吾足夠~個人認為貝碧同奧云幫助不大~
車仔~~今屆開始佢地係開得好好~但吾好忘記佢D對手係好平凡~
只有一仗對熱(次)叫做強D~另外就係佢D主將開始老了~
無記錯林柏~波力克~杜奧巴~卡華奴~迪高~等等都過了三十了~
可不可以頂住呢D賽程係一個大問題~
同個人覺得肥安吾係一個咁有料的人~有幾多個好似魔佬咁勁~
阿仙奴~大年輕了的球員~個人覺得佢地穩定性比利記仲差~
曼城~~雖然佢地大把錢買人~但係都要磨合的~同埋文仙尼都係一般般~暫時沒有冠軍相~
至於利物浦今年雖然走了沙比~但一支球隊吾會話走左一個人就會差成咁~
個人覺得A4攻擊力比沙比更好~(不喜物插)~有待時間証明~
今屆無可否認開季比以往差左~但我寧願開季差D~之後慢慢追上來~
無記錯~都已連勝了幾仗~今屆好明顯賓蛇比過去更重視聯賽~
希望今晚可以殺低車仔~一鼓作氣過埋曼聯呢關~
保持氣勢到季尾
各位巴打一條心支持利記今屆奪首個英超~~

最後都係跣走左

謝分享~

樓主分析好精彩..

下禮拜
利狗主場對車狗
水晶宮主場對鏝狗

場面好似層相識

今次我撐你

十卜ching

痴線問過我廠未 亨利同皮里斯都未發力